男朋友有樓就飛左我

男朋友有樓就飛左我
浪費左咁多年青春
覺得好後悔

一齊咗幾耐先？

幾年

你冇份供的話佢呢一刻有冇樓重要嗎

佢有冇樓同飛你有乜必然關係

攞個閪出黎，過幾年你買返貝沙灣笑鳩你男友la

飛你好應該你又無份供，有樓大把女打開腳畀佢屌

冇我名應唔應該供

如果個post係男人開

你肯定你男朋友飛你係因為佢有樓？

接受我啦！

有樓係手，大把高質女送上門啦。
仲揀你件豬扒咩 屌咗幾年 都屌厭屌鬆啦。

我有都仲A0

係囉 我都有私樓 剩係上網識到d普通質素女

你以為啦

佢唔寫你名 一早應該飛啦

佢直接話考慮咗將來係冇我
浪費我時間

梗係有啦，冇樓就同樓主一齊，有樓就梗係飛咗佢溝條靚女啦

不要再說了

樓主幾歲，咩學歷身高？
有冇相？

唔夠愛你姐，咁多年你都係攝時間
你唔好彩，撞唔岩個願意為你付出更多嘅人

真係會再遇到嗎